番大陸 比人發現我唔係大陸人

因為無支付寶
仆街 我仲要拎錢出黎比人找咁麻煩 人地嘟一嘟就搞掂

你喺香港問店職員有無支付寶 咪唔會有人發現你係港燦囉

大陸仔

大陸仔返大陸食蕉啦

香港都有唔少地方收支付寶

番大陸係大陸仔既話。我諗喺香港大陸人仲多過香港人。
你用大陸既野 食大陸既野 咁係唔係大陸人？

中國邏輯？

大陸仔先會「返」

亦有大把地方冇 衝出嚟做咩

乜撚野中國人邏輯呀？

屌尻中國所有野既人。自己日常生活 又用大陸既野 又食大陸既野 咁姐係點？香港人邏輯？
唔鐘意大陸 唔洗乜都屌既 只會比人入到位姐。理性小小 不過你今次就低比我屌你既。
學下我咁 應屌即屌 好似d雙非單非落黎搶資源 搞到本地家長頭都大埋 咁咪低屌囉。

弱撚智邏輯 屌都費事

中國冇八達通咁落後既

你啲分析見解好撚獨到呀

全世界好多地方都用緊中國嘢食緊中國嘢 呢樣冇錯 但有幾多樣產品唔係貼外國品牌生產？中國又有幾多自家品牌係賣得出去？你明唔明我意思？你諗下如果人哋唔再交嘢畀中國造、唔再請中國勞工。唔再食中國嘢。中國可以已經可以玩完，唔好睇到中國咁高

個post 最大問題 唔係中國 係樓主自己 真係得鬼閒屌中國

d人想講返係回去既意思下麻?

話緊人大陸仔個件 連自己個名都係大陸歌夠 五十步笑百步

真係慘 假鈔多到唔敢用現金

乜嘢中國乜嘢大陸唔係重要 係樓主自己睇唔起自己係港燦 先話佢大陸仔 滿足下佢 又一條衝出嚟

我自己有時都鍾意上中國食嘢行街 鍾意聽中國嘅古風歌 係得樓主先返大陸？你知唔知自己笑乜勁

我就知有人雙重標準 輸打贏要

我都知有人非黑即白

平胸就係男人 有波嘅就係一定女人？

乜你以為港人仲係高高在上咩？十年前就係 今時今日比人大陸人笑炸 自己仲以為高高在上喺到打飛機 不知進取 我就唔信大陸無好野值得學呀。
今時今日既香港人有咩好做？講錢最實際。你老母 打成份工都買唔到樓 一世做樓奴。好撚彩大陸有大屋 都嘗試過住大屋既感覺

咁我講支付寶有咩問題？